［發夢］一人N個對付黑警同政府高官嘅極刑

A4紙𠝹眼球
宮刑
製成人棍再遊街示眾

佢地咁鍾意持住拎槍
比佢地玩真人食雞就啱
佢地又開心
香港人又開心

再live直播

將班狗官困係廟街公廁一世

好嬲好嬲

再收入場費俾人圍觀

黑警全家死

用念力屌撚死佢

火刑

埋喺土度突個頭出嚟
開頭殼倒水銀

仁慈啲

逼佢地坐一世監
班黑警每日都要屌一獲林鄭算

呢招夠狠

帶林鄭同大波華比佢地做監獄妓

直播

對佢地做返佢地喺新屋嶺點對手足

要佢哋生不如死

咁啱都睇緊JoJo第五季
Btw golden experience 可以點樣對黑警造成傷害

睇到尾你就知，上面講個d根本濕濕碎

睇到廿幾集咋好正
同埋好似唔知係講故台定係邊個post度見過你

咁撚仆街將佢哋困晒喺集中營進行港獨洗腦

射爆人眼 （先用電鑽 鑽爆其中一隻眼 再倒蜜糖入去 之後係隔離擺個蟻竇)

強姦人 （賓周剪開一半 插入鐵飲管 再灌入水銀)

好殘酷但係我鍾意

冇睇開應該認錯